點樣對付d係巴士到大聲聽歌睇戲既人

播另一套野大聲過佢地
你地點睇

你唔夠膽出聲？

開最大聲係佢耳邊播

問緊你點對付佢阿
乜撚野唔夠膽出聲
9唔搭8

試個一次 問佢可唔可以細聲啲或者戴耳筒
跟住屌鳩我
然後我坐佢隔離排 開到最大聲播歌 佢就收左皮

我會跟住播歌, jam到佢聽唔清楚
一係就跟佢唱歌

不過女朋友係隔離時就總係唔比我咁做, 明明次次都可以1分鐘內收佢皮

啱啱尋日遇到個，我擰轉頭同佢講，可唔可以細聲少少，唔該！！！之後佢就冇睇

直接叫佢較細聲啲咪得囉
柒頭皮成隻鵪鶉咁，淨係識做埋啲小動作，又唔敢出聲
睇死你搭小巴都唔敢叫有落㗎啦

「喂，細聲啲啦。」
跟著就靜返

都係睇你個狠樣夠唔夠狠

開埋啲垃圾post喺時事台阻住討論
Account俾狗偷咗啊？

直接屌佢老母咪得
不嬲見一次屌一次

話你傻閪真係傻閪
直接叫佢好多時都會有反效果
甚至一齊鬧交
達唔到目的之餘仲曬時間曬口水
睇你個樣都係頭腦簡單 諗件事淨係諗一部份

1.行過去搶過佢部電話
2.一野掟落地
3.係銀包拎2000蚊掟落佢塊閪面度
4.坐翻低

琴日搭巴士有個阿叔大大聲播大陸劇比個哥仔話完之後即刻收皮

喺佢側邊播AV

條友一定係烚熟狗頭嘅毒撚鵪鶉先唔夠膽出聲
明明人哋理虧都唔敢當面直斥其非，冇撚用

其實唔撚係叫佢細聲呀大佬， 係熄撚左佢呀， 你細聲我都聽到架

開最大聲播dxmj-006

扮痴線佬
行埋去同佢一齊睇
仲要討論劇情

你冇錯又怕乜廢就廢，俾我見到你咁廢仲會特登較大聲啲

見你個樣好嬲 望住佢
又唔敢出聲

音量再加大

試過人地播歌 我好似唱k咁跟住一齊唱